然而港父並未體恤好人 殺了一千個 仍然不手震

你老味 為何又殺升斗市民 何以 佢繼續放針 我怎可 答允

佢=N賓

港父殺人唔用針

搞咁多野原以為想屈放針單野入我到
n賓咪玩啦 自己去Google下自己個名啦

陳雲與賓 車廂中私奔般戀愛

search你個名會出港父sir

希望大家幫幫手推左佢 就算係藍絲都同佢講

為左健康著想 以後邊個地區放tg 個個地區就罷買一星期

我教書

พ่อฮ่องกงกล้าฆ่าคน
港父人都敢X

祈求羅sir別再揮出警棍

推

放過啲小朋友啦 攪到佢地冇哂前途

命仔都冇埋

N賓粒卒先啱

港父的祈禱